[{"kind": "youtube#searchResult", "etag": "ZoSjNb1fMdnHFXi163uSV-ZhQTA", "id": {"kind": "youtube#video", "videoId": "_aiO_0YjhOQ"}, "snippet": {"publishedAt": "2025-03-25T16:45:02Z", "channelId": "UCGfKISiN7usAdxvcGivm_OA", "title": "6. Namespaces, segregaci\u00f3n de recursos, gesti\u00f3n de espacios y contextos de Kubernets - Curso espa\u00f1ol", "description": "Los namespaces son una forma de agrupar los recursos de kubernetes. Esto permite que podamos gestionar los diferentes ...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_aiO_0YjhOQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_aiO_0YjhOQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_aiO_0YjhOQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Pabpereza ", "liveBroadcastContent": "none", "publishTime": "2025-03-25T16:45:02Z"}}, {"kind": "youtube#searchResult", "etag": "XlxInB_wcet7jZkoRPDvsu0c1Ng", "id": {"kind": "youtube#video", "videoId": "D1YjrFoqg4Q"}, "snippet": {"publishedAt": "2025-03-13T17:00:14Z", "channelId": "UCGfKISiN7usAdxvcGivm_OA", "title": "5. Pods en Kubernetes, conceptos, creaci\u00f3n, eventos, logs y borrado pod kubectl - Curso kubernetes", "description": "Los pods son una unidad de ejecuci\u00f3n de uno o varios contenedores que comparten la misma red y almacenamiento. Tambi\u00e9n ...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D1YjrFoqg4Q/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D1YjrFoqg4Q/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D1YjrFoqg4Q/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Pabpereza ", "liveBroadcastContent": "none", "publishTime": "2025-03-13T17:00:14Z"}}, {"kind": "youtube#searchResult", "etag": "LEeKQQcOegnffsQ8HNpoZM6g7ZM", "id": {"kind": "youtube#video", "videoId": "cOFcLadQa70"}, "snippet": {"publishedAt": "2025-03-06T17:00:46Z", "channelId": "UCGfKISiN7usAdxvcGivm_OA", "title": "4. Conceptos, recursos b\u00e1sicos, kubectl y tu primer pod - Curso kubernetes espa\u00f1ol", "description": "En este cap\u00edtulo vamos a ver como configurar nuestro kubectl para que pueda comunicarse con nuestro cluster de kubernetes y ...", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cOFcLadQa70/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cOFcLadQa70/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cOFcLadQa70/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Pabpereza ", "liveBroadcastContent": "none", "publishTime": "2025-03-06T17:00:46Z"}}]